（認真問）民間記者會其實係咪有大台？

你有意見可以直接搵佢

你覺得佢不代表你，你可以自己開記者會

你肯上去講 你都可以做大台一日

830重光 胡忠 831 民陣 901和你塞 90203 大三罷！

不推文

又一個大台撚

最怕雨傘2.0

不了

完

咁要開多幾個各業界記者會圍屌政府

唉好撚煩
根本就冇人做大台，獲獲都只係你哋呢啲分化撚開post屈大台

而家民間記者會叫咗你做啲咩？呼籲左做啲咩？
就係因為佢哋今日請咗兩個學聯嘅人
叫大家 「不要對話」就= 大台？

今日搵學聯黎講野就話係學聯大台，咁叫你唔好中對話呢個trap，除咗學聯同皇后碼頭班人之外，仲有咩人可以講啊

agger 大家唔好太敏感

學聯唔係收左皮好耐啦咩

係大台都係戴耀庭搞先啦，幾時輪到學聯

邊個出黎做野＝大台
無人做野＝無大台＝樓主又嬴

分化明顯到喊，咁你自己蒙面出來搞囉

又分化bye
不推文回覆！

所謂不分化係咪大晒

我驚之後又見到個兩條友

你又想比人屌？

去到今日全部組織都有大台已成事實
執生啦散兵們

大台唔係佢話係就係
就算係有大台都代表唔到全部人
拆大台易過借火

分化

當初話無人為大家發聲 然後巴絲先冒險出黎搞個記者會
依家又話人地係大台 食屎啦樓主
每個行出黎都好大風險咖！

蒙撚哂面，無人知係邊撚個
咁都叫大台? 咁這個「大台」得益咗啲咩?

不推文回應